請關注被城巴車斷腳的內地女生

12月6日夜晚，
食過晚飯後，
坐係沙發上睇電視節目--東西張望。

碰巧發現所報導的係早前被城巴車斷腳的內地女生。
見到佢而家咁慘，
講多兩句想喊咁款。
被記者問及將來時，
更加流下眼淚。

果一刻我好想大叫以下呢句，
吊你老母巴士佬，
唔好當架巴士係辣跑啦！

最後，有冇人知有咩方法可以探望佢？

利申：反智連登仔插我都係咁話，
我仲有良心！

知道邊個錯未

仲有13億 洗乜在意呢一個姐
如果13億都斷曬就話要關注下
到時開party預埋你

咩架巴士有剷上行人路咩

就算女仔行得出有錯，
而家佢咁慘，斷左隻腳，
係唔係值得我地同情先？
係唔係？

唔係，天作孽猶可恕，
我贈佢4個字，想要死不足惜定死有餘辜？

呢個斷腳女仔點都比呂麗瑤值得我地同情！

係呀，都係地底泥
你痾完屎會唔會同情舊屎俾你沖走？

無人可以選擇邊度出生, 廣州人撐粵語猛料過香港D鍵盤戰士好多

企出馬路

冇錯！
人地講廣東話嫁，
口音仲好正確，
加返d印象分俾人啦。

屌你老母
生你出黎係你老母既錯啊
咁撚多人死唔見你死

【本報訊】一名19歲從廣州來港「一日遊」的少女，昨在旺角亞皆老街近彌敦道橫過馬路，當她剛踏上對面行人路之際，一輛城巴轉彎駛至，疑車身太貼行人路將少女撞倒再輾過其右腳，少女近腳踝位置當場被輾斷，身受重傷。少女事後被送院救治，警方以危險駕駛導致他人嚴重受傷拘捕涉案巴士司機。

車長涉危駕被捕
現場為旺角亞皆老街與彌敦道交界，屬交通黑點。昨下午4時許，拖着行李篋的19歲姓黃廣州少女，與親友在上址由恒生銀行橫過馬路往匯豐銀行方向，當她行完4條行人線後，剛踏上匯豐銀行外的行人路的一刻，疑燈號剛由綠轉紅，一輛由47歲姓廖車長駕駛的A21城巴，剛由彌敦道慢線左轉入亞皆老街，巴士懷疑轉彎太貼，左邊車身先壓歪行人路欄杆，再撞倒黃女並輾過其右腳，近腳踝位置當場斷開，傷口血肉模糊。女傷者其後由救護車送院治理。
警方事後圍封現場一段慢線調查，發現路邊欄杆歪倒，路上遺下一對女事主的白色波鞋及水樽，左尾輪還留有肉碎，經向涉事巴士車長問話後，以涉嫌危險駕駛導致他人嚴重受傷將他拘捕帶署。

應該真係架巴士剷咗上去

反智連登仔，
我地大家都由老母個肚生出黎，
你唔好迫我吊你媽媽。

總之個女仔值得我地同情啦！
呢一點無可爭議！

如果真係要幫助有乜問題？

弱智人仕發現案

人地背後有強國同十三億人口支持，你咁多事做乜？

內你老母個地

咁都車唔死佢算好彩啦
仲同情?

我首先就反你個弱智仔屌字都唔撚識用學乜撚野人開post 返去小學學中文字先啦屌你老母

真心講人地開開心心來香港玩發生意外冇咗隻腳唔慘嗎？可以幫一幫

關注了

蝦腸

還有黨 喊咩野姐

人地有黨照 駛撚你依個南蠻關注

唔講仲以為佢捐左幾百萬出黎

捐左錢未呀屌你

得把死人口儲德道分？

我打算親身到醫院探望佢，但我連佢住邊間都未知。

講廣東話咁正都係廣東人黎既
未到蝗蟲咁衰
唔好一碌鳩打一船人

毅進星 100

探佢有q用？送你隻腳俾佢？

你自己幫飽佢

慘 但唔幫

好慘啊

個巴士佬 比隻死賤蝗累到比人告

個大陸人逼佢產上路?

咁都重未死

支那人死全家

冇天理 點解要咁逼巴士叔叔

咁⋯都好難話你錯嘅⋯

最衰都係個大陸人
唔落黎香港咪咩事都無

蝗蟲斷隻腳死唔去嘅

你吊我媽我屌返你

唯一一句認同

咪撚樣樣拉埋嚟講啦屌你，我兩個都唔同情唔得

天作孽 猶可違 自作孽 不可活

我都想探下佢，佢瞓左咁耐應該都有性需要，我唔介意去插翻一百幾十下，少緊隻腳托得輕鬆啲

口德-100

連登呢啲質素唔回家唔得掂

返去都一鳩樣